有冇人另一半都好爛賭？

好難頂呀救命

借po

第一屆「和你影」攝影比賽

同佢賭，輸咗送你俾我ok?

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

黃賭毒齊名
自己諗啦
無咁易戒

賺幾多都輸

分手啦
遲早同你講 你唔做雞我邊有錢養你呀

My dad
俾老母鬧足幾廿年家嘈屋閉左幾廿年仲賭緊

但有朋友賭波賺到

勸你早日分手 你唔會改變到佢 更加唔會接受到佢

請佢食炎魔lor 屌